劉馬車是否技窮？

上位真的重要嗎？

第N次重新出發